想囉條apple hermes錶帶打孔

去邊到打好

文具店

用你男朋友條J 打，應該唔會太粗

Hermès

街邊整錶阿伯

打佢鹵味！

賣咁貴都冇打窿服務？

無釘LON機咩
拎把尺度一度距離就得

HK Apple

No Service

No Refund

No Replace